Написать автотесты покрывающие API из документации https://developers.wargaming.net/reference/all/wot/account/list/?application_id=665706907130c05ec28aa85c64eb6589&r_realm=ru
    - в разделе "Аккаунта", подраздел "Игроки";
    - в разделе "Аутентифакация", подраздел "Вход по Open ID"
